連登突然出現好多踩大學生post

唱衰大學生既post睇到厭
講真 玩呢d野好正常 個個都會玩
人地上到大學咪有本錢玩囉
你鐘意都可入大學學佢地架

點解無凌辱女大學生既片流出

突發

Yes

講真，輸左玩懲罰係咁嫁啦，又冇女仔有咩所謂

連登仔就係見冇女仔先有所謂

班人冇大學讀咪葡萄囉

d game根本好普通

竟然冇圖

到底呢個POST係唔係抽水POST

玩游B可以嗎？

成班連登巴絲之前仲話要捍衛本土
呢d 咪就係本土野囉

到第日比晒支那生, 海外生入晒d 宿位
佢地只係過客, 得鳩閒睬你, 仲會同你玩呢d 野 保留莊文化傳統
讀撚完就走, 睬你有味啦

分分鐘攪大件事就係d 支那生

HKU Hall 咁多年又唔見有人揭晒出黎, 每個Hall 都有自己文化, 玩法

道德撚, 左膠 上身

成班on9 比人利用

圍內玩還玩,又影相又拍片就真係抵佢死

--
BTW 鬧下就話人左膠又spin去宿舍文化/傳統

俾人攞條鳩fing自己個頭係咩傳統
我係大學生都都覺得痴撚線啦

拎呢套電影出黎係有d offtopic

不過點解要用成人既標準去審判人
佢地自然有自己既法則
玩J 係有d 過份, 但後生仔, 活在當下
亦都係青春既表現, 青春就係要無悔
就係要做埋d on9 野, 咁先係人生
千祈唔好令自己後悔

一世既友情就係咁
就係大家曾經做過d 開心on9 野

將來係無人會同你再咁玩

唔好拎出面殘酷既社會去睇大學既生活

台灣人叫雞特別鐘意叫台大女
因為「上唔到台大，就上台大」
你用呢個華人心理好易明白咩事

"青春" 唔係用黎合理化所謂既HALL文化

大學生根本就係大人,俾人用大人既標準審判係好正常既事

而家係笑你地班柒頭咁撚柒大個人都仲會揚到d片出去呀 明唔明呀懵撚

仲要有神科 個個考廿零三十幾分入去 仲會犯埋d低級錯誤 話左膠上身條撚樣仲好笑 咁撚勇武 又唔見你班柒頭仙走班大陸仔？仲要學人連埋去講左膠

間間U hall都有自己hall文化架啦 我夠有 但其他人玩會有分寸 醒醒目目 呢到玩呢到散 屌你班柒頭柒撚到玩d咁既野 揚d片出黎 唔笑你笑邊撚個姐